黃大仙要人！

食完飯快d出黎！

食埋落！